# AppMercadosChapinero

para generacion de compilado usar se debe tener la versiond de angular mas reciente 
installar dependencias con "npm install --save"
para correr el aplicativo local desde el developer "ng serve --o"
para compilar y generar dist "ng build --prod --base-href=/app-mercado-chapinero/"

los servicios en java deben estar arrina de lo contrario el proceso no podria completarse 
de manera adecuada.


